%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
Recopier et compléter le tableau suivant qui concerne cinq triangles
$RST$ en justifiant les réponses. Préciser la nature du dernier
triangle.		
\begin{center}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
    $\widehat{SRT}$&30\degres&53\degres&\ldots\degres&69\degres&54\degres\\
    \hline
    $\widehat{RST}$&40\degres&\ldots\degres&102\degres&51\degres&\ldots\degres\\
    \hline
    $\widehat{STR}$&\ldots\degres&27\degres&49\degres&\ldots\degres&36\degres\\
    \hline
  \end{tabular}
\renewcommand{\arraystretch}{1}
\end{center}

